覺唔覺社民連先係全香港最高質嘅政黨？

死撚返出去啦 成班都戇撚柒鳩

提起出去
郁民個仔放返出去未?郁民應該冇哂利用價值啦

屌你老母

who

邊個負皮

正評係畀內文嘅

撐長毛 撐社民連
請捐款
入錢 入錢 入錢

社民連唯一嘅政綱

蘋果日報單嘢又cap咗一輪水 fatfat

收皮啦阿哥
滅黨未呀
哂時間